「警員親屬連線」周日集會獲批 將播警歌讀誓詞促「還警於民」

「警員親屬連線」早前向警方申請不反對通知書，計劃於本周日（25日）下午2時在愛丁堡廣場舉行「還警於民」集會，並步行到警察總部和特首辦遞交請願信。昨日團體表示，已成功獲得警方的不反對通知書。

警員親屬連線表示，屆時會有家屬連線代表分享《還警於民》的理念，並重申家屬的五項訴求，分別是政治問題政治解決、重整警隊不良風氣、盡快成立市民與警察溝通的平台、警察應刻己自律，以保障市民為首要任務，及成立全面獨立調查委員會。集會亦會邀請家屬及集會人士上台分享，並會播放警察隊歌和讀警察誓詞。集會完結後會到警察總部和特首辦遞交請願信。

警員親屬連線成員Sunny早前接受訪問時表示，希望作為家屬可以「先企出嚟」，再幫助警員行出第一步。她亦批評，警隊高層調動人手不當，令警察孤立無援，亦斥林鄭月娥不肯面對公眾。

與此同時，有市民自發於周日下午3時舉行「8.25荃葵青大遊行」，計劃由葵芳（南）巴士總站遊行至荃灣公園。遊行訴求聚焦於民間的五大訴求；要求全面追究參與警黑合作、發動及參與7.21元朗及8.5荃灣恐怖襲擊之恐怖份子的所有刑事責任；亦要求全面追究涉事插贓嫁禍、妨礙司法公正之警員責任；以及抗議警察偽裝示威者，及其發動的一切暴力行為。團體正申請不反對通知書。

收皮啦，想洗底？

有冇伏架?

咁即係點.......佢地驚唔驚得罪......

搞手得罪晒其他狗家屬, 今次仆硬街
邊個去支持應該都比人影相起底

錄低晒當日所有渠道影到嘅片段，將會好有用

而家出黎洗底

影哂佢哋大頭相
之前咁鍾意影班手足

最近買左部新高清相機，枝鏡頭拎黎影人像同表情一流

行荃青啦大哥

黑警d洗底真係一浪接一浪
首先林鄭出聲講野
之後3件黑警，2件白衫
元朗收隊任你玩
收皮啦，繼續飲你既凍撚水啦

洗底都無撚用呀
睇下出面女手足既po啦仆街

屌你啲文宣差撚到
小畫家畫嘅？

藍衣人係咪會去聲討佢地？

如果唔係世伯大會，其實真係好勇，值得大家支持

政治問題的確係要政治解決
但你變過街老鼠、飲凍撚水，完全係咎由自取，與人無尤
得你地係人，示威者唔係人？

一網打盡

洗白係無用架, 禍必及妻兒
逐個拍低大頭相

收皮啦出黎想扮可憐
呢兩個月黎有眼睇架, 唔好諗住出黎講兩句就扮無數
黑警點都要清算

屬於香港既#metoo行動上線啦

一撚早就講左要搞#metoo
又有女義士企出嚟話比警察非禮喇
根本呢啲情況就係一路都有
#eye4hk既同時可唔可以留意下呢邊
都係個句啦 我p牌仔推唔到
真係有心幫班義士 幫班比人強行除哂衫比警狗公睇撚哂既女仔
就入嚟同我推撚爆佢

收皮啦你班仆街
全部助虐為紂
原諒唔到呀！
市民唔需要呢班垃圾違法份子！

觀望態度
可以spin到佢地狗咬狗更佳

影大頭

有冇手足一齊落場，扮係前線狗，屌鳩佢地話前線做錯

禍必及家人

收皮啦
呢世都唔會原諒黑警呀

無論點都好 一世都唔會原諒黑警 唔好同我講咩聽order 咩個仔女幾慘 咩有良心 全部廢話
絀絕對不會原諒

警爸警媽
垃圾人渣

回應五大訴告後啦

打完人 賴政治任務？

還你老母

你地唔係香港人嚟架
送上大灣區

解散重組警隊

要鼓勵佢地出嚟

真.撐警集會！？

有冇人會去呀
又比錢請人去？

一齊去影大頭相

又想洗底

收皮啦岩岩先又爆獲勁
無一個係無辜

還警於民即係解散警隊？

一日黑警唔受制裁，一日都唔會信呢啲假撚洗底集會

出去打狗
禍必及妻兒 到時成班妻兒喺晒到!

搵人扮鬼

搞手似係手足喎
好似好早已經出聲

黑警冇一個係無辜 不過可以利用佢地

一次過起曬底

唔係縮呀?

落場好似有啲難度 成個場都係佢地啲人 好易露底
不過文宣可以試下

批得不反對即係維穩啦

影大頭，之後

影曬大頭
再交俾無出黎果班親屬

重整警隊不良風氣?警察冇錯過WOW
重整咩,睇下班狗會唔會打柒班家屬

又可以起底
入去扮下藍絲扮下橕警，又可以撚狗
最緊要有無狗仔狗女出現？

全部訴求都好自私啊

洗白大會?
BTW 之前應承左永遠唔會原諒警察，講到做到

冇錯 係就辭職啦 咁多嗲

係咪全體警嫂支持警方搜身行動？

等睇差佬向家屬射催淚彈

你點對人人點對你啫
班死黑警拎得警棍開得槍
日日用大話冚大話
仲要勾結黑社會
好意思叫自己做警察
班冚家產搬撚曬祖宗十八代出嚟跪都唔撚使旨意香港人原諒班仆街
全部落地獄啦屌你老母

還你老母咩
所有警員遣返大陸啦

應該學對家咁，拉一派打一派
佢地而家自己走出黎分化
絕對係大好機會令佢地內部分化篤灰割蓆

全民人像攝影日上線啦！

洗白大會

蘋果咩野事, 接連幫警狗洗白仲做埋宣傳活動

支持,家屬唔好縮

支持香港警察

好驚有暴徒搞事淋漒水毀警嫂仔女容

支持警察嚴正執法

唔好諗報仇,要借力打力
等佢地狗咬狗

怕開學仔女比人攪想洗白？
屌你老母啦
前線示威者比你地班黑警老公虐待班手足既父母又點呀 邊撚過可憐佢地呀
黑警沒有一個是無辜的

影晒啲狗嫂

日日同警犬仆野好high?

啲poster....小畫家？

去影大頭相放俾班狗
等睇狗咬狗啦

永生不會原諒香港警察

佢地好鍾意影大頭喎

夠疆你咪出黎 唔好戴口罩

嘩 真係想洗底

一波波洗白活動開始,加埋白色恐怖,是新一輪戰略

去識下啲狗乸狗囡先

有冇集體高嗌「屌你老母」環節？

扮藍絲撚狗

本來警犬為強權執法

而家先黎貓哭老鼠 遲唔遲d

十月一日搞大佢

聽講華為機影得好清

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

集體去影佢地大頭

同意

點洗都係黑 收皮啦屌你老母

唔係諗住洗底呀
你傻我我哋都唔傻啦

問下佢地點解搞女仔

太遲了
開學就知味道的

出嚟表演互相殘殺死全家？

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

係好事嚟
黑警有人反對，姐係好警察發聲機會高左
係重組警隊嘅好開始

收皮啦，想洗底

到時睇下幾多人，就知三萬隻狗有幾多係有良心

想洗底？太遲啦
永不原諒黑警。

最好就搞多幾次，我地去影晒大頭

收皮喇屌

永世不原諒黑警

期待真大量狗家屬進場
自己人搞自己人

龍友記者們 一齊去影相記錄香港大事lu

保持距離

唔洗多講, 獨立調查委員

影大頭唔洗講

求饒？太遲！

黑警死全家 無例外

係咪要用長鏡

我地爆眼爆頭流血icu
你仲講緊唔ot、食飯行街????????????
哩啲文宣係要嚟撥火架下話？

岩岩先爆個警嫂出賣空姐 而家想洗白？

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

比佢地試下TG

有人去？
洗底工程

射盲完人地, 落死手打傷無數人之後
而家想扮受害人
你玩曬啦

第四張文宣，係咪抗議要成日飲凍撚茶？

還警於民?
咁幾時幫市民槍指林鄭?
逼林鄭回應五大訴求
記得缺一不可

解甲歸田咪有得還警於民

小心星期日落暴雨

喂. 記住唔好帶口罩同矇面呀.

親屬出嚟咪岩囉， 大家識做啦 今次睇下邊個在暗

隻杯我睇咗做花園鰻

一世食加料飯啦

麻包袋

收皮啦 香港人同香港公安永遠誓不兩立

唔可能洗白到㗎喇
已經唔係份工要佢哋變成人渣
係根本本身就係人渣
黑警死全家

想開學前洗底

叫你屋企隻警犬變節啦屌
做埋d on9野

數量應該掉轉

警察係市民公僕,
唔係林鄭私僕,
槍口對邊?

幾時可以戴Ｌ返委任證？
屌你老母

大家去影相

push

佢地根本覺得自己冇做錯啊屌你老母
淨係屌政府冇作為搞到市民遷怒於警犬咋
講到好撚委屈咁
仲話咩家屬含撚啦屌你老母
落地獄啊死黑警

無人可憐你地

你班狗最好係番自己狗竇食狗糧呀！你地世世代代出街食都一定加料俾你地想食返正常飯？冇撚可能

呢世都唔會原諒香港警察，如果唔係對唔住義士，要記得講過既野

小朋友比人影低哂 9月2返學點算

驚咪唔好出街

想洗底阿？

啲文宣好簡陋

never forgive

係咩我覺得班黑警OT錢收得好開心，私刑玩得好開心喎

以其人之道

幾時可以著番本來套U

咁姐係代表咗D咩呀 ??

小心觀察

到時候影大頭 逐一清算

組團去影想

去影大頭相先

老豆搵仔

冇一個走得甩

咪撚諗住洗底呀！打到人傷殘，射盲人，蓄意謀殺唔洗返？

警員親屬準備好比人除衫檢查未?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔會原諒黑警
搞埋啲垃圾集會想漂白？
1:99都幫唔撚到你地呀黑警

黑警繼續飲凍撚水，記得多謝一哥同林奠

見到文宣感覺有伏

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

呢單應該係籌備左成個月

咁撚容易想洗白，有一單真係身體創傷未，我地乜都冇做嗰陣就可以比你任打，宜家得把口話還拖你地未比人打過就淆底？ 我地永遠唔會唔記得你所作所為，星期日出去影晒你班仆街大頭

睇黎佢地feel到中共想清算佢地

而家套U係黑衫黑褲豬咀cap帽拎磚頭同燃燒彈

分化佢哋

個警員親屬連線FB好似唔係好覺有五毛

更加可疑

影大頭 如果佢地帶口罩 到我地渾入去
之後自由發揮

各有各做，應該無壞嘅

一係拉曬d黑警
一係辭職
無第三條路
唔好諗住洗白！

話唔定個page就係五毛開

警員互屌？

宜家連非禮都出埋
點撚樣都洗唔到
收皮啦

仲想回歸正常
等下世喇仆佳

咪扮啦，721去左邊啊
永生不會忘記

到時放摧淚彈就好笑啦

全部同我下跪扣頭向香港人道歉
唔好咁多廢話

私煙嗰班應該會出動啦
藍衫班友對25應該更重手
佢地gg

仲讀誓詞？對唔對得住啲誓詞呀？

食屎啦

就黎開學啦,
認清楚警察仔女大好機會

人地識玩uc搞破壞
我地.......

咪撚信
唔信無損失

想洗底 屌你老母

人地願意行出來同路俾個機會人啦！講到咁人地點出來呀！

影低哂啲幼犬，方便一次過搵出黎喺學校欺凌

最後可能變咗撐警大會

我屌你老母成班死黑警! 而你哋班家屬就係助紂為虐嘅仆街冚家鏟!!!!!

唔撚駛還啦,送都唔要

真心想睇下幾多人敢出

唔係仲信有好人呀

點解啲圖可以咁hea

觀望啦 由得佢地自己搞
我地不干預

由你與民為敵果刻開始，仲邊有得番轉頭

其實好大機會變成撐警大會
講下啲警犬有幾慘幾慘
你估呢班人佢哋會幫警察定幫我地
收皮啦唔該，真係唔撚信佢地

仲好
大家記得cap底個樣
都時候慢慢同佢地清算

四個字
一網打盡

林奠預備搵黑警食佢個鑊!
俾警察機會企返係香港人個邊做返正常既警察啦！警察都係香港人都係市民!

唔好咁做
大佬 咁樣做完全無意思

一早應該著返本身套U
show返冧把同委任證唔該

算啦
洗唔甩架
冇人會可憐你地

屌你老母警賊殺完人強完姦，依家出嚟扮受害者？

唔好估人係鬼!
睇人地做咩先!

一次過認哂

麻包袋放題

咪將個D黑警拉左佢囉!

一定4k backup

到時肯定會係咁叫警察加油口號

即管睇下你哋搞啲乜出嚟

影低所有支持者比大家知道警察都有好人！

冷靜啲先 呢個會好似6月定唔知7月已經開始做野

冇法拒絕開槍
但絕對有權打唔準

制裁+解散警隊

一世都唔駛旨意有

又想拉一派打一派？

小畫家民宣？
點解唔遊行？

呢個活動係咪畀警察家屬參與?
趁未開學想公開自己身份?

屌你老母啦 死全家

死全家

Link？冇就唔好再講野講

我們都是猶太人

想影風景可以直接係大會堂上2樓平台慢慢影維港

一係辭職 一係行出黎 一係報料
唔係就收撚皮

一齊去現場影

有無人整凍檸茶去慰勞下班警察 佢地好慘架

禍必及妻兒，記得放tg啊

是旦啦
最緊要個場地有不反對通知書

洗白工程

其實只係一個"我有出聲架 唔好搞到我"集會

啲文宣HEA撚到...

收皮啦，成班垃圾！還返隻眼畀我哋兩位義士啊

點解佢地連文宣都核突過人嘅

721前我仲會支持
E+? 收皮啦
立即重組警隊

全部影哂去揾仔就啱

一定要去影大頭

d「良心家屬」咁有良心？咁咪去勸d「良心警」去自首同埋指證其他犯法警囉

辭職係逃避刑責咋，唔係有良心

如果「良心家屬」行完出黎之後，d「良心警」要坐監、無長糧、供唔到樓、無宿舍，你覺得d「良心家屬」會走出黎？

「良心家屬」而家係怕利益受損，先想「良心警」同警隊割蓆咋

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

最尾張圖個淨係見到po係頭盔到
唔知後面兩個字係咪都係po呢

不能同意更多

清算黑警！禍必及妻兒
大家千其唔好去影佢地大頭交上父母搵仔女group到呀，咁樣會一網打盡架

我建議大家咪去撑場，
一來唔知個定位去到邊，
二來怕俾差佬點相

佢地掟磚會㸃?

想洗白

以你既論點，我都認為應該鼓勵佢哋出嚟

文宣咁撚寒暄

垃圾

希望佢地內鬥鬼咬鬼咬死佢

依個唔係手足 只係一個想洗白嘅人
睇完啲片你仲可以接受自己枕邊人係狗？

洗你老母白啦
還你老母
我地依家係要重組警隊
唔係要你依班扮人既畜生

喺未有大量警員變節前，我係唔會信

去支持佢地

應該唔會食tg 啩

全港的訴求本該一致
我地比林鄭分化得太耐

爆人頭、打手足、毒打市民、知法犯法，然後扮可憐？
正臭仆街

禍必及妻兒

各有各

重組完 白警未留低
未清白囉

等佢地自己狗咬狗都唔錯

冇用架，之前圓水事件，冇一個人要下台，自己人查自己人，而家日日清算，日日拉人，再要拖幾年，全部香港人入再教育型，

隨便啦 佢地係真心定洗白都好
夠多人做到分化或者令少部分狗識得聽dd人話都可以啊

警狗想洗底？收皮啦

要重整制度，拉晒所有克警，先對得住死左，傷左，拉左的兄弟姐妹

咦 有人衝出來洗底啵

一陣有鬼衝擊驚總…
然後又亂鳩咁射催淚彈就正

收皮啦狗雞

知唔知警察老婆飛警察走係咩?
係雞飛狗走呀

sor
呢d野一世

開學前洗白

入去做下二五仔 揾下d警犬家屬 然後

預計cctvb又請人去喊呀叫呀好慘呀

各位狗仔, 開學見

Si dan la

黑警死全家

你地班警察唔係好鍾意OT打示威者架咩
又成日話OT補錢好撚爽架喎
而家又叫人比返消遣時間你on99

支持成立獨立調查委員會

啲poster都核突過人

可以好好利用

1）分化燃做野
要佢地分 自己係克驚 定白警

2）拉一幫 打另一幫

3）夾份指控白衫

多個偽朋友 好過唔比佢地分裂

分裂左再要白衫分裂

形做新白衫(話自己係白警）最好取代現有一/二哥

個廣告咩事

表揚撐警人士/警察家屬大行動

去影大頭相 方便搵仔搵女搵老婆

我記得有個post係貼犬隻遊樂會証...唔知係唔係同一班

暫時CONNECT 埋啲POPO家屬係無壞架
聯合次要敵人打擊主要敵人

制服都唔敢著 點解呀 因為要扮示威者囉
因為心虛囉 垃圾
俾你地班狗閪今次過到骨 以後香港人咪人人要睇你地面色? 唔好撚on9啦
今次輸左 黑警正式晉身特權階級

你老公日日OT溝女同事呀

沒有一個是無辜的